元旦第一講：2019是決定中國走向之年 中國經濟會開大定開細? 〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生的健康心得,非常有參考價值

蕭生估90日限期後中國會跪低,更開放,但短期有經濟下行

蕭生都cut左幾個業務

好彩skip咗開頭
無畀燒山祝賀新一年乜乜乜